最中意陳奕迅邊首歌?

我先 依首歌唔算好紅 歌詞講親情 好有意思

富士山下

粵語殘片

無人之境

近期聽佢首黑洞聽到日日都要聽

一絲不掛

陀飛輪

人來人往

月球上的人

任我行

失戀太少

失憶蝴蝶

我的世界末日

黑暗中漫舞

那一夜沒有說

葡萄成熟時

粵語殘片 係好少人識 但真係好高質

十面埋伏

多少
太唏噓了

愈想愈無謂

今日

失憶蝴蝶 越聽越sad

陀飛輪 完全講緊我

呢首都算少人識咩

孤獨患者

我不好愛

於心有愧

不如不見

最後派對

沙龍
自己唱既話好似念經咁

應該話我身邊啲人都唔識
次次唱k都solo

K歌之王

他一個人
一個人既時候，咪咁囉

歌頌 歌頌香港樂壇 細數心中情

開不了心

陀飛輪啲歌詞真係好入心入肺

張氏情歌

時代曲

估唔到咁多巴打鐘意我

習慣說

不來也不去

阿牛

我的快樂時代

全世界失眠

路⋯一直都在

隋時能歡喜 亦隋時嫌棄

1874